想買新Gaming Laptop , 比少少意見

我最近睇岩呢幾部Gaming Laptop , 想問下大家意見.

1. GIGABYTE AERO 15-X9-9RT5 Core i9-8950HK NVIDIA GeForce RTX 2070 16GB Memory 1TB Intel SSD Win10 High-End 15.6" FHD LG IPS 144Hz Gaming Laptop
$2299 USD

有16GB x 2 samsung ddr4 2666ram.

2.GIGABYTE AERO 15-X9-RT5P Core i7-8750H NVIDIA GeForce RTX 2070 16GB Memory 1TB Intel SSD Win10 Pro 15.6" FHD LG IPS 144Hz Gaming Laptop

$2199 USD

有16GB x 2 samsung ddr4 2666ram.
但同8750H 差8舊水咁大把

3. ASUS ROG Zephyrus GX501 (8th-Gen) 15.6" Ultra Slim Gaming Laptop, 144 Hz IPS-Type G-SYNC Panel, GTX 1080 8 GB, Intel Core i7-8750H Processor (up to 3.9 GHz), 512 GB PCIe SSD, 16 GB DDR4 2666 MHz

$1,669.98 USD

呢個我見1080MQ 又8750H 好似好抵

唔知大家有咩意見,我睇左好多網頁都話呢幾部機有唔同問題。